2019倚天屠龍記 (110) TVB 星期一至五8:30pm 敏敏 vs 芷若

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

楊逍

開左2個, 大家推另一個post, thx

教主

右使都好型

敏敏幫我打丁丁

咁都有雙胞胎?
又兩個110

敏黨報到

根本趙敏同周芷若 性格好大問題
玩下就好 娶左肯定仆街
小昭似妹仔 任勞任怨 應該最好選擇

張無忌肯定係三妻四妄既撚樣
到趙敏手/周芷若變中女，肯定休左佢地